咁都搞唔店D圍村佬,佢地只會愈來愈惡

班警犬竟然係全香港面前向黑社會跪低!!
以後香港D仔女都要比鄉黑恰

仲諗緊出唔出元朗好

班警犬比班圍村佬KO,又搞唔店圍村佬
學咩人陀槍,拎藤條算啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

警方：721元朗情況不如上環緊張